# План за работа 

## 01 занятие 2024.10.05

1. Запознаване на групата с проекта

## 02 занятие 2024.10.12

1. Проверка на 3D дизайн
    - напасване на отвор за усилване на говорител
    - проверка и корекция на основа за електрониката

## 03 занятие 2024.10.19

1. Електроника
    - да се напаснат държачи за светодиод 
    - да се запоят резистори със светодиодите
    - да използваме ли резистори за бутоните
1. 3D дизайн
    - проектиране на капачка за бутоните, принтиране на прототип за тест


Необходими материали:
- прототипна платка(еднослойна), от която да се изрязват парчета
- режещи инструменти
    - резци малки и големи
    - трион
- шкурка, пила за изглаждане на ръбове 
- поялник
- тинол
- жици
- светодиоди
- резистори да се избере правилна стойност
- 3D принтер
- филамент 
- силиконов пистолет и силикон
- моментно лепило

Резултат:
- преговор на свързване на светодиоди и смятане на стойност на съпротивлението на резистора -  R = 820 Ohm
- обсъждане на схема за свързване на бутон

## 04 занятие 2024.10.26

1. Електроника
    - да се напаснат държачи за светодиод
    - да се запоят резистори със светодиодите
    - да използваме ли резистори за бутоните, да се измери
1. 3D дизайн
    - проектиране на капачка за бутоните, принтиране на прототип за тест


Необходими материали:
- прототипна платка(еднослойна), от която да се изрязват парчета
- режещи инструменти
    - резци малки и големи
    - трион
- шкурка, пила за изглаждане на ръбове
- поялник
- тинол
- жици
- светодиоди
- резистори да се избере правилна стойност
- 3D принтер
- филамент
- силиконов пистолет и силикон
- моментно лепило

Резултат:
- схема за свързване на светодиодите и бутоните

## 05 занятие 09.11.2024
1. Електроника
    - да се изработи платката за диоди и бутони
1. 3D дизайн
    - проектиране на капачка за бутоните, принтиране на прототип за тест
    - да се направят държачи за платката за бутони и светодиоди в 02_cap_box


Необходими материали:
- прототипна платка(еднослойна), от която да се изрязват парчета
- режещи инструменти
    - резци малки и големи
    - трион
- шкурка, пила за изглаждане на ръбове
- поялник
- тинол
- жици
- светодиоди
- резистори да се избере правилна стойност
- 3D принтер
- филамент
- силиконов пистолет и силикон
- моментно лепило

## 06 занятие 16.11.2024
1. Електроника
    - да се тества изработената платката за диоди и бутони  
    ![04_board_leds_btns](./img/04_board_leds_btns.jpg) 

1. 3D дизайн
    - да се подобри и тества капачка за бутоните, принтиране на прототипи за тест
    - да се направи базов модел(принципен) на платката за диоди и бутони 
    - да се направят държачи за платката за бутони и светодиоди в 02_cap_box
    - да се преместят позициите на светодиодите/бутоните в 01_box, за да е добре когато бутоните имат капачки


## 07 занятие 23.11.2024
1. Проверка на 3D дизайн
    - капачка за бутоните, принтиране на прототипи за тест
    - базов модел(принципен) на платката за диоди и бутони 
    - държачи за платката за бутони и светодиоди в 02_cap_box
    - позициите на светодиодите/бутоните в 01_box, за да е добре когато бутоните имат капачки

## 08 занятие 07.12.2024
1. 3D дизайн на кутия 01_box
1. 3D дизайн на решетка за тонколона 06_speaker_grid
1. Изработка и запояване на платка усилвател

## 09 занятие 14.12.2024
1. Изработка и запояване на платка усилвател 2
    - тестване на платката че работи
1. Поправка на платка усилвател 1
1. Монтиране на бутони към кутия
1. Монтиране на светодиоди към кутия

## 10 занятие
Програма за играта:  
1. 
1.
1.

## 11 занятие
1. Монтиране на бутони към кутия
1. Монтиране на светодиоди към кутия  

Необходими материали:
- силиконов пистолет
- каноколит

## 12 занятие